Moje nejzajímavější dovolená.  
 
Čast své loňské dovolené jsem rozhodla stravit u moři.  Jela jsem do města Novorossijsk na jíhu Ruska.  Rozhodla jsem se tam jet protože tam bydlí jedna má kamarádka.  Ale obvyklé v letě jezdím na Krym.  A možná že proto Novorossijsk mě nemilé překvapil.  Býlo tam moc dráho a příliš hodně lidí.  
 
Proto jsme s kamarádi rozhodli jet na Krym.  To nebýlo daleko, asi dvěstě nebo dvěstě padesát kilometrů.  Ale ta cesta nám trvala více než den.  Jeli jsme autobusem, autem, čekali jsme na celnici, nocovali ve stanu a pak ješte několik kilometrů jsme šli pěsky.  Ale ta cesta byla nejzajimavějším z té dovolené.  
